/*
 Localizable.strings
 LibraryReservation
 
 Created by Weston Wu on 2018/04/26.
 Copyright © 2018 Weston Wu. All rights reserved.
 */

//SeatBaseResponse
"SeatBaseResponse.unknownError" = "请求错误\n错误码: %@\n错误信息:%@";
"SeatBaseResponse.success" = "请求成功";
"SeatBaseResponse.maintenance" = "系统维护中，请稍后再试";

//SeatAPIError
"SeatAPIError.dataCorrupt" = "数据损坏, 请稍候重试";

"SeatAPIError.dataMissing" = "无法从服务器获取数据, 请稍候重试";

"SeatAPIError.unknown" = "未知错误, 请稍候重试";

//SeatCurrentReservationState

"SeatCurrentReservationState.invalid" = "无效";
"SeatCurrentReservationState.upcoming" = "即将开始";
"SeatCurrentReservationState.ongoing" = "进行中";
"SeatCurrentReservationState.tempAway" = "暂离";
"SeatCurrentReservationState.late" = "迟到";
"SeatCurrentReservationState.autoEnd" = "自动结束";

"Start In" = "%@ %@后开始";
"End In" = "%@ %@后结束";
"Expire In" = "%@后过期";
"Auto End In" = "%@后自动结束";
"Please Refresh First" = "请先刷新数据";

//SeatReservationState
"SeatReservationState.reserve" = "已预约";
"SeatReservationState.complete" = "已完成";
"SeatReservationState.miss" = "失约";
"SeatReservationState.cancel" = "已取消";
"SeatReservationState.incomplete" = "早退";
"SeatReservationState.checkIn" = "使用中";
"SeatReservationState.away" = "暂离";
"SeatReservationState.stop" = "提前结束";
"SeatReservationState.unknown" = "未知";

//Library
"总馆" = "总馆";
"工学分馆" = "工学分馆";
"信息科学分馆" = "信息科学分馆";
"医学分馆" = "医学分馆";

//SeatTime
"SeatTime.now" = "现在";
"Hour" = "%d小时";
"h" = "%d小时";
"Mins" = "%d分钟";
"mins" = "%d分钟";

//SeatLocation
"Floor" = "%d楼";
"SeatNo" = "座位号:%@";

//SeatHomepageView
"Reschedule" = "改签";
"Reserve Again" = "再次预约";
"Reserve" = "预约";
"Processing" = "处理中...";
"Reserve Success" = "预约成功";

//SeatCurrentReservationView
"Canceled" = "已取消";
"Canceling..." = "取消中...";

//SeatRoomTableViewCell
"Available: -" = "可用座位: -";
"Available: %d" = "可用座位: %d";

//SeatReservationViewController
"(Today)" = "(今天)";
"(Tomorrow)" = "(明天)";

//SeatSelectionViewController
"Save" = "保存";
"Time Filter" = "按时间筛选";
"Not Available Time For This Seat" = "此座位无可预约时间段";
"Reserve Success" = "预约成功";

"Failed To Update" = "请求失败";
"Close" = "关闭";

//SeatCurrentReservationDetailViewController
"Current Reservation" = "当前预约";
"Lated Reservation" = "迟到中的预约";
"Ongoing Reservation" = "进行中的预约";
"Paused Reservation" = "暂离中的预约";
"Upcoming Reservation" = "即将开始的预约";
"Ending Reservation" = "即将结束的预约";
"Unknown Reservation" = "未知状态的预约";
"Stop Reservation" = "结束预约";
"Cancel Reservation" = "取消预约";
"Pull To Refresh" = "下拉刷新";
"Are you sure to cancel this reservation?" = "确定要取消此预约吗?";
"Confirm" = "确认";
"Back" = "返回";
"Copy Location" = "复制座位信息";

//SeatHistoryViewController
"No more reservations in the last 30 days" = "最近30天内无预约记录";

//SettingsTableViewController
"Loading..." = "载入中...";
"Tap To Login" = "点击登录";

//AccountDetailTableViewController
"Confirm Sign Out" = "确认退出登录";
"Are you sure to sign out?\nAll data related to this account would be erased." = "确定要退出登录吗?\n此账号的所有数据将会从本机清除";
"Sign Out" = "退出登录";
"Cancel" = "取消";

//LoginViewController
"Unknown Error" = "未知错误";
"Login Failed" = "登录失败";

//NotificationManager
"Reserve Reminder" = "预约提醒";
"Seat reservation for the next day is about to open." = "明天的座位即将开放预约，请及时预约。";

"Upcoming Seat Reservation In 10mins" = "预约的座位将在10分钟后开始使用";

"Reservation Complete" =  "预约已完成";
"Make sure to take all your belongings before leave." = "离开前请检查带好所有的随身物品。";

"Reservation Expire Alert" = "预约过期提醒";
"Reservation is about to expire in 10mins, back to library or cancel the reservation to avoid violation." = "您的座位将在10分钟后过期,请及时返回图书馆或结束使用以免造成违约。";
//NotificationSettingsTableViewController
"Notification Was Disabled" = "推送已被关闭";
"Please go the \"Settings\" App and open the notification for this App" = "请在\"设置\"应用内打开此应用的推送开关";
"Settings" = "设置";
